唔可以被動 唔可以chur你

即係點 即係搵定唔搵

即係佢大晒既意思

咁我之前搵個啲算唔算搵咗
如果唔算 咁我依家應該搵定唔搵

扮搵ok?

仆街啦你

我唔係痴線佬

一語中的